《可惜你是建制派》

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多